白左開始洗白伊斯蘭教法

啲嬉皮士又想毀滅世界